［共度時艱？］翠華一個午餐8X蚊

點解仲係咁多人入去食

貴唔緊要, 百貨應百客

但啲待應態度閪吖嘛 貼錢買難受

巴閉law 英雄主義 疊馬

遊客多

可能啲人覺得咁先算識享受~

台灣遊客果啲覺得正
咁嘅價錢仲有好多選擇啦